有冇睇XRX

香港地真係好多有錢人
有錢真係唔會介意住香港

新vlog幾有趣

有冇多啲佢背景